焦焦好能癲，每日起碼5介post以上，勁煩= =

開始想反佢了

大雞樂就不嬲都反
你就準備反

啲post我有幫手開 你仲懞盛盛

焦又漆

焦狗仲7過神宮哥

焦哥反哥統領cc台
賓哥神哥統領波台

你想講博哥呀？

B打比我射到全個閪都係精

b打晚晚叫我bb

麻兄唔扮bot思辯水平算波台top3

我射禮志

揸車技術一樣垃圾

唔係扮 真係開bot搶#2
好似基爾班𡃁咁

麻兄改介名幾型

主要係我本身都型

波台來言井入到top5

你有冇份

波台太多令仔 我top20